
                      En esta película todo es excesivo, empezando por la duración, tres horas que pasan volando ya que el ritmo es muy rápido, como la carrera del personaje. Una fotografía con colores son brillantes y una potente banda sonora que va desde los viejos clásicos del blues al rap de Kanye West, pasando por Mrs. Robinson de Lemonheads o Gloria de Umberto Tozzi. También es excesiva la forma en que se muestra el consumo de drogas o el sexo y el vocabulario empleado, si os escandalizáis con facilidad, esta película no es para vosotros, ya que hay gran profusión de escenas hedonistas y de mal gusto, cuerpos desnudos (el culo de DiCaprio incluido) y consumo de todo tipo de drogas.
Martin Scorsese de nuevo vuelve a conseguir que sus actores den lo mejor de ellos mismos y que hagan creíbles las situaciones más pintorescas, por no decir salvajes. Esta vez es un ladrón de guante blanco el centro de su historia, pero no deja de ser tan depravado como sus peores mafiosos. Tenéis que verla.
        
            